聽日全線直上！！

劍指頂位，第三季前必定再創新高，淡友g9g!!